有冇人開始對拍拖睇得好淡

鍾意過幾次人 拍過一兩次散拖
就已經睇化左呢件事

覺得唔係以結婚為前提既拖幾無謂
都係貪一時被人愛錫既感覺姐
點都會有分手既一日既 盞自己攞黎傷心

有時會諗拍拖既感覺都係浮雲
現代說永遠已經很傻
又出軌又sp又帽事
好難再對愛情有信心了

中學拍過兩次散拖炸 我未玩夠架
但係心態上睇化左

唔想因為鐘意愛情而拍拖
想因為真係愛對方先拍拖

咁你好難會有拖拍
單身吧啦

但係會想有一日成家立室

態度正確

因為呢種深思熟慮既心態 錯過左一個人
諗返都幾可惜

咁如果婚後先帽你呢？ 其實可能係你遇親都係仆街所以先會對愛情冇哂信心

其實對婚姻都冇乜信心
結左都可以離 世事難料
不過你啱 好似真係遇親既都仆仆地街

如果個個女仔好似你咁諗就好啦

exact7ly, 唔好以為結到婚就係最後嬴家， 搵到個真心愛你為你無條件付出既先至係， 結唔結婚根本唔重要， 結婚只係一張紙一場show, 搵到對的人比較重要。

現代女人有事業，成功過好多男人唔洗靠男人， 偏偏就衰係寂寞手上， 要快過其他女仔達陣， 要刷成就人有你又要有， 反而如果你自己事業好成功， 有自己既passiom, 男人係會對你著迷到時你再揀個真心愛你既，都未遲， 重有唔係個個都睇樣， 好似之前super girls 幅相， 唔係最靚既結婚先， 咁其實新娘先係贏家， 其餘靚既係咁俾仔玩到灰哂靚有咩用？

咩係愛

哎仆街瞓唔著

無條件既付出就係愛

到你老左 市場細左
呢種狀態 會風之消失

另一半拍左幾次散拖，又係對拍拖冇乜信心
點知比佢遇到我，算佢唔好彩
要比我纏成世

樓主cheer up! 好男仔唔難搵

伴侶伴侶

到頭來係愛定係佔有慾強？

只能說一聲
辛苦了

佔有慾都無 講明無條件

你為佢付出，但不斷睇住佢同第個一齊，你唔心酸咩？甘心咩？

喺香港誘惑太大，
要曖昧、出軌、SP、叫雞、帽事，係咁幾易嘅事
一個交友App就做到

加上環境一轉變，雙方步伐唔同咗又更易出問題

感情從來都係雙方維繫
就算你有心做，對方又有無心走落去
喺香港
要一個人對另一方一生一世愛落去要幾咁難
仲要係雙方呢？機率再要除一半

再講
錢，收入，有無樓已經再將一對對情侶拆散

而家嘅人根本唔了解自己同埋對方
究竟自己想要嘅係咩，自己定性未定係對方係咩人根本唔知道
當了解對方原來唔係想像中咁，或自己心態改變咗
就覺得不如分手

都未講仲有一班仆街令機率更加低
喺香港講雙方一生一世可以話係零
當然，有一班人係向現實低頭而走落去更多

唔甘心，所以先係真愛， 因為真愛唔代表一定能擁有，但伙可以放棄再愛呢一個人，愛其他人，呢個就係俾自己既解脫

自己係真心愛佢先會一齊 一齊得都係以結婚為目標 但得我一個人咁諗 好攰 好掛住ex

咁諗又如何 我唔係處了。。

講真 唔會介意

咁俾邊個屌都冇所謂啦

唔係處姐 未至於cheap到咁掛

多謝你 係有翻啲希望
但自問 唔識搵好男仔

中學個d拍拖就收皮啦

9成都gg
大學 返工各一關哈哈

係識打扮、靚女、唔好肥
識關心下心儀目標就得
我唔知有冇記錯人，我咪有個post講話我有個男性朋友20尾，3萬幾，私樓既～ 樣ok添架
我見到你留言話ok
雖然佢只係拍過一次拖，但佢真係真係唔介意係咪處呢啲嘢

我唔係做紅娘
只係舉例
唔洗灰心
女真係唔愁無仔，尤其靚女真係大撚哂

你應該認錯人

我唔係愁冇仔
係愁遇唔到一個真係可以付託終身既伴侶
講緊既係大家都要好愛對方 認定對方個種

對於拍拖 唔想再放太多熱情
反正 合則來 不合則去
只可以話每一段感情都係認真
但自己既所有熱情同耐心都遺留係一個人身上

same
好想遇到一個我對佢好上心
佢又對我一樣上心既人

拍拖只係一個比你發現原來你同對方好多嘢唔夾嘅過程
要真正遇到一個適合你嘅人好難
仲要佢鍾意你
個或然率係

上星期被分手
但我而家睇唔透 好掛住佢 亦都無諗過搵第二個俾自己解脫 我想等有朝一日佢返黎
分手原因係 佢覺得我講到結婚時 我好賴賴行 但實情係我都有同佢講我既計劃。 我連求婚戒指都買埋 可惜行唔到呢步 佢就走左

有A0 best

你個處比左人未?

我想同人走一世
佢想同我走一陣

唉

樓主幾歲 咁快有呢個諗法

通常話自己玩夠既女都係未玩夠

關幾多歲咩事
拍拖本來既目的唔係為左成家立室？

認同
拍過幾次拖 年紀又開始唔細
唔會想哂時間係無結果嘅關係上面
唔驚搵唔到女朋友 自問條件ok
但就係遇唔到一個岩嘅人
其實只係想搵一個相處舒服
大家肯努力行落去
簡簡單單就夠

呢個真係態度正確
拍拖唔係想到終身既話不如唔好拍
樓上條傻鳩重咒人單身

我都睇化左 由其係岩岩經歷埋呢次失戀更睇淡晒

人真係話變就變，對你既感覺都係。開始覺得愛情唔可靠，到頭來發現原來得自己想同對方走落去，但人地根本無呢個意思

搵一個自己鐘意，人地又鐘意你已經難，仲要有心，認定你同你一齊落去更難 成日覺得自己無呢個運

岩岩散
半年黎一直都係得我去付出
我唔係介意我付出得多
但你如果係重視段關係嘅係咪都應該會努力下
而唔係好似公主咁剩係想有人錫你
一段得單方向嘅關係我真係唔識行落去

Agger,我經歷過3次感情之後就同你睇法一樣
人大左追求既野反而簡單翻，事但要搵個女仔開展一段感情唔難，但好清楚呢啲唔係自己想要既野

同女朋友都係樓主講呢類人，所以識左冇耐就一齊左，都好快上埋床(大家都係第一次)
中間鬧過幾次交嘈分手，最後雖然都解決左但可能咁有裂縫
今次佢話同我一齊太攰，嗌我放開佢，但我唔肯，而家佢喺我隔離瞓著左，點算好
大家嘅佔有慾都好重，大家都會成日問住對方野，大家都為左對方delete晒以前所有ex嘅野

是有過幾個不錯對象

Same

拍左2年幾 幾日前分左手
以為今次一定得啦 一定可以行到最尾
最後佢都係咁對我

廿歲中 拍過幾次拖
上次2年幾 今次又2年幾 青春都冇晒
我諗之後都好難再拍到拖
出左黎社會 咁易識到人再拍拖咩
身邊個個都拍緊拖 結晒婚 有啲仔都生埋

我真係預左應該成世都唔會再拍拖 同唔會結到婚

same,前幾日分開左,話冇feel就冇feel,轉頭同第二個一齊
夾 相同興趣 相處開心咁又點

又話同呢個只係玩玩下冇將來,同我先有將來,但宜家又唔想有將來,姐係點呀

Agree
可能係未放得低

根本無可能揾到一個同自己完全夾既人
二個人係要互相磨合 溝通先可以長長久久

姐係雞

不惱搵真心相愛嘅人係難到幾乎等於0
係宜家香港哩個咁畸形嘅社會同文化，搵另一半實會加插一d好現實嘅條件，尤其人愈黎愈大，真係講憑感覺嘅更加係無，應該話就算本來有都會比哩個社會搞到無。
係哩個烏煙障氣嘅環境下有幾多真係keep 到自己嘅初心

三年 岩岩散 話未玩夠加帽事
完全唔想再拍拖 付出一切最後被背叛 可笑又可悲

原來咁多人同我一樣岩岩散
4年了 估唔到佢可以話淡就淡
我以為呢個世界仲有細水長流 原來係無
一切都敵唔過新鮮感
我只想有個人一齊努力行落去 互相扶持
但我覺得真係已經搵唔到呢個人 對愛情無哂信心
唔想再拍拖了
真係好辛苦呀

同Ex拍左八年 佢提出分手

分手後不停約仔

我就好享受單身

same 佢話未試夠其他女仔 仲比佢帽左 但我竟然仲想挽留佢

呢d男仔就算9數啦
我覺得底線係點都好都唔應該出軌

一樣4年
都係話無左愛 得幾年感情 之後話要空間諗下段關係
我仍然好希望仍返黎 好難得搵到個適合自己既人 最起碼雙方都開開心心咁過 交又無咩點嘈 又會互相遷就
而家自己唔細 3字頭 我會等佢返黎 唔會搵第二個
搵得黎又要了解 再大啲就生唔到小朋友

一話要空間就已經 相同經歷

咁我會等 好似我上面咁講 自己唔細 再出去遇另一個 都要時間拍拖 結婚等 個時間已經遲左

最主要係我好愛佢 我唔會放得低佢 揸車時 隔離個位空左 我都唔習慣 逢星期六日出街變到自己一個係屋企。一切黎得好突然 我唔知點做 除左而家俾空間佢

"搵到個適合自己既人 最起碼雙方都開開心心咁過 交又無咩點嘈 又會互相遷就"
點解都會搞成咁

八年都咁，唉

以為我對果個人100％專一
佢最後都會不負於我，點知..

你岩
所以我理智上係同佢果斷分左手
但情感上仍然唔捨得
點樣先可以放低

自己醜化多d佢
諗下呢個人唔值得你咁樣對佢
而家分到手簡直要慶祝

我唔想搵藉口去解釋
其實大同佢去到差不多談婚論嫁階段 我家庭原因 最快下年同佢拉埋天窗 咁佢都知咩原因既 我地有傾過呢樣野
可能佢覺得我得個講 好似無心結咁 所以選擇分手去諗下段關係

黎緊19

比左喇 點解咁問

我覺得自己未玩夠 咁姐係點

冇拍過 唯有睇得淡

先得19歲，急乜野，係大學/讀書時候大把機會啦
我成22歲先拍第一次，依家散埋26歲

唔係話大過你就講D咩野

不過出到黎留工大家都睇錢，
同事係幾乎無可能變戀人，
邊有讀書果時果份愛咁真

真係好擔心30歲都仲孤零零一個

其實除左出軌之外 佢一直都對我好好
我諗我以後都唔會遇到個對自己咁好既人
出左黎社會之後 真係覺得人好複習
好難再100%付出真心 只怕下次會有更差既遭遇

我exact7ly同你一樣

我都覺得愛人好攰
我唔想再愛人
好多朋友叫我愛左自己先
但我覺得愛人先成就到自己
好犯賤好辛苦

拍過一次就已經唔想再拍了

我明啊
但唔好諗到咁偏激
可能第時你遇到新一個
先發現乜野叫好
但出黎社會之後難識左係真嘅
我都深切體會到

要重新適應一個人 真係好攰
本身返工已經難識 個個唔係拍緊拖就結左婚
就算遇到個合眼緣既 仲要大家都有feel 雙方目標一致 對生活方式有共識 機會真係好微好微
要係人海尋尋覓覓既感覺 好差

我都係咁啦,根本未玩夠,一開始已經好認真咁問過佢

大家都覺對方係呢個人,轉個頭就走左去,咪當佢出去行個圏睇下返唔返黎囉

咁我同佢一開始又唔會話未玩夠 個時一齊無耐 基本上都確認左對方 只不過呢半年間 佢性格上有點轉變 （唔係第三者） 壓力過大咁 想要空間

同我一樣wo,佢因為工作影響左佢諗既野

我自己睇法係 唔係重新適應一個人攰
係我自己有返咁上下年紀 最重要係我放唔低佢
我都同佢講 出面的確大把女仔比佢好 但係夾得埋 又咁啱大家遇上 真係難得 不過都阻止唔到佢走

又或者咁睇 如果我當佢離開一下 當做大家既難關 到他日佢返黎 總好過大家結左婚有小朋友先為呢個問題而分開好

宜家變左密友,出街都會撟手,佢想要自由一下咪俾佢囉

佢唔係因為工作 但佢有兩樣野影響左佢 有一樣係我地一齊時佢先去學 另一樣就一年前左右投身落去 但抱歉我唔講得係乜 總之兩樣野都唔係傷天害理
所以我作為男朋友 佢覺得係呢兩野搵到開心既 我絕對唔會反對
總之一直以黎 我唔會教佢做野 我只會講自己睇法 佢最尾點做 我都完全支持佢 只係佢沉迷左落去
但我唔想拉呢啲野做佢要分手既原因 只係想講的確影響左佢睇法咁樣

唔會返黎架喇 我知佢唔會

唔一定既,有d野佢一直拖住我,可能俾後路自己

樓主19歲就怨...
大把人大過你
連手仔都未拖過呀...

姐係你真係未玩夠囉

兩位巴打 希望你地女朋友會返去你地身邊
佢地有個咁愛佢又成熟既男朋友 真好

算啦死毒撚
無拖拍就睇化左
笑撚死
你唔好話無錢
你對買野睇化左
咁大個人拍得個一兩次拖就話睇化
笑撚到仆街
仲要係連登po 成班死毒撚一齊圍爐？

共勉之

我唔敢講自己成唔成熟
而係我早幾年 我爸爸走左 三兄弟得我一個接左檔生意去做 自然累積左好多經驗 點樣待人接物。加上自己三十多啲 要考慮好多因素
入到黎呢個帖 我都係失敗者 無資格教人

不嬲唔係想拍拖
只係想同中意既人一起
都幾固執下
因為我中意既係唔中意我

唔好咁講 或者每個人都係要多啲人生經驗先識得好好珍惜自己擁有既野

其實應該開心先係,宜家咁樣對方姐係成長緊,經歷多左 就算之後有個更鍾意更夾,我最愛都係佢

同巴打差唔多情況，以前基本上一有時間就一齊，係好突然就散左，佢話壓力太大。仲有佢想搵另一半係可以幫佢解決壓力、問題，我同佢既職業始終唔同，只可以做個聆聽者...

同佢講左俾自由你兩個月之後再傾囉,唔得都冇辦法

同意樓主
拍過幾次拖，如冇結果好冇謂，吾想再浪費時間 心機去做冇結果既野

故事何樣美 終極是分離

Same 愛情

其實係要跌過先成長 先有經驗
我個時都同女朋友講 我初初揸車時 成日入錯線 miss左個出口 但唔緊要 自己定啲行 下個或者下下下個路口轉返去目的地
雖然今次入錯線 但下次可能你要去既目的地就係今次錯左既呢個出口度 有啲野 錯左唔緊要 下次可能用得著。
不過感情上 我無得再錯 可能我要好多時間recover 但好番搵到第二個 個心應該最愛個個都係佢

我立場係職業唔同無咩關係 唔通永遠醫生護士 廚房樓面咩

大家一齊得 聆聽對方問題 再俾自己意見 但唔好教佢做野 最後對方點樣行呢步 有無採納到自己意見都好 你要完全支持佢決定先係

我有同佢講呢樣野 我而家連佢fb都unfriend 埋 我俾到最大自由度佢去諗 去想做佢要做既野
時間我唔知 結果我都唔知 但我會係度等佢
佢重問返我係唔係傻

樓主講得好啱
過多兩年3字頭
唔係以結婚為前提拍下散拖就不了
浪費大家時間

由以前開始未拍過拖既我就覺得以結婚為前提既拖幾無謂。
就算有女主動埋身，對方我唔係我中意既就唔會比希望佢，結果到依家直都A0。

到依家就覺得，未試下拍下先知道係咪真係中意，唔試下點知中唔中意。比個機會人地同時係比個機會自己。依家好很悔，好想試下拍拖係點 。

做左工程毒撚之後身邊一個女性都冇

你估個個都想拍拖咩

敵不過新鮮感

agger

我以為自己留左言

愈睇呢個post愈想死
點解咁撚中 中撚哂

離婚率3成幾

其實唔駛睇結婚咁可怕
我相信結婚變左另一個階段 我唔想講咩昇華個啲 只係話好似讀書同做野係兩個階段咁

到時候會有更成熟既想法

其實拍唔拍拖好死我覺得

拍施個時，自己都唔算係一個十全十美嘅男朋友，佢唔鐘意我就努力去改到佢鐘意

對佢咁耐，我可以好肯定我一句都無話過佢，佢唔啱，我反而仲要同佢say sorry，心入面就不斷同自己講，女人係要氹，佢嘅性格係咁，嚟麻醉自己，幾想大聲屌柒佢都忍住，怕佢會喊

最後，佢冷淡我，一句無feel 逼我走

而家諗返起，賤過狗，哂鳩我時間同心血

呢次之後，心態完全變哂，人係要為自己而活

我反而仲更加鐘意自由一個，拍拖？不了

出年三十我拖都未拍過添啦

比尐仆街港女搞到咁

同你差唔多 拍左半年岩岩散左
話性格唔夾 但唔同既係 除左明白佢唔愛我外
又無想嬲佢

世事都被你看透了，你可以安祥咁去喇！

如果佢最後既選擇係違背左你既價值觀 如果佢選擇做一樣你覺得錯既野 你仍會完全支持佢嗎?

以前會好想拍，宜家會想留時間搵錢好過

想口絲打,feel係咪勝過一切,定只係借口

佢係我初戀拍左5年，被分手。出黎社會做野價值觀就唔同，冇去溝通。ex包裝得自已好想單身，覺得拍得好攰，最後唔夠1個月已經有新仔，d女講野真係講一套做一套，完全係變左一個講大話既bitch。已經無心再戀愛，分左手先知佢有幾港女，原來一直包容緊既就係呢d，一個港女話自已唔係港女，講完仲要嬲 點解我當初會忍到

仲以為連登冇乜3字頭以上

21號散
其實有一半以上係我想分開
我知係呢個post可能我冇資格出聲, 不過始終係失去一段感情個感覺都係好難受
一齊左兩年, 一直以黎我對佢都有唔同方面既不滿
主要都係份人懶, 又勁遲到(我自己好討厭人遲到), 再加脾氣堅差...EQ極低少少事都爆晒粗屌鳩人....經常話佢鬧佢, 可惜本性難移, 根本唔會改到....
但講番自己, 普通既樣, 普通收入, 同埋份人毒男格, 唔識講野, 交際差, 冇乜朋友, 本身都冇渠道識女仔, 更唔好講話識到再可以一齊
人到中年, 事業停滯冇突破, 後生既會嫌你老, 差唔多年紀既可以有更好既選擇(外型更好/收入身家更好).
其實自己好怕孤獨, 一直好擔心無伴終老. 所以識到佢一齊我係好珍惜. 但可惜性格不合到我都估唔到咁嚴重....冇理由為左怕孤獨去夾硬繼續, 浪費雙方時間...

屌你老母，有拖你就拍啦
我想要都冇呀😫

遇過仆街之後已經完全失去信心，還掂都會分手，愛過後重撚傷

我未拍過拖真有同感啊

我都係
中學拍左好多次散拖
最快3日散 係我講嘅 因為個陣我見個個都拍拖
又有個熟嘅frd話中意我
但連錫同拖手都未同佢試過
諗返都好on9
同佢講返 之後佢話其實佢都係為拍而拍
係想溝我而唔係中意我
我先無罪惡感
有個係拍左3個月
其實我係中意佢嘅 佢都好撚愛我
但我做唔慣拍拖嘅野
例如錫 拖手
但我又真係中意佢 會呷佢醋
所以佢都好坦白話佢好無安全感
自此之後我就無再拍拖
因為我都唔撚識拍 同埋無中意嘅人
不過之前為拍而拍真係好仆街
我啲frd都鬧我衰 我都覺得自己未準備好就咪撚同人開始

冇將來真係拍黎都浪費
長遠係重要
但有時去到最後訓係隔離果個都未必係一生最愛
點解要咁執著 最後又後悔又怪自己
何必

我明，完全明
覺得唔一定行到永遠都唔想真係一齊
唉 好煩

睇唔到有將來長遠既可能性令人真係好灰
好難得拍到拖但又唔o岩......但搵個要對一世既有D野根本唔可以話忍住先忍忍下就慣....

唔知喎
拍親拖都係諗住會結婚
但次次一拍就唔會記得上一個
順其自然就得

..

為拍而拍唔辛苦？

睇化咗
利申:A0

有時候會情迷意亂，好難去區分

純情淫底處女
pmed

小弟19歲都已經有依種感覺

投資係人地身上倒不如投係自己身上

你講左答案 每個人價值觀都唔同 男女睇法更加唔同 我唔需要因為自己觀點而限制左另一半 只要佢想做既野唔係傷天害理 我都完全支持佢

我份人由朋友去到變情侶要觀察好耐 又可以話我慢熱 可能我觀察期間都嚇怕左心儀對象都唔奇 但起碼大家有個基本認識先開始 避免左拍落之後 性格不合

觀塘廣場啦，感覺旺角好伏

將來 你老咗你就知味道！

我想以結婚為前提都未拍過啦

係

做慘係錫佢，忍佢個時，佢仲以為係正常

姐係真係未玩夠

屌我都係只會想同自己鍾意嘅人一齊，所以仲未成功拍到拖 已經諗住成世單身算，同埋見得太多朋友離合，真係冇信心100%咁對人好/付出，因為人可以前一秒同你好熟，後一秒就形同陌路。睇情太重，害嘅都係自己。

男人不壞 女人不愛
唔少女都係犯賤

根本人就係犯賤

你唔了解果個人好難分點先係愛

個男仔未到拍拖一段時間都未必比你睇到個底牌

就算佢追你三年, 本身以為好好, 拍拖就變左另一個人咁

利申聽好多女仔都話佢個ex 係咁

單身唔緊要
最緊要身體間唔中出下火
心靈上有幾條女同你flirt下咁

不嬲架啦

yes
我意思係, 樓主睇淡左都無用
佢要用真心去了解一個人, 先會有真愛
佢淡住睇一定睇唔到lo

拍過3次
兩個ex心裡都其實有另一個鐘意既女仔
一個直程講到明佢心入𥚃永遠都唔會只有我
一個就成日係連登叫春話好掛著佢想見佢 同佢一齊
好心死呀，當我係啲乜

屌 同樓主一撚樣睇法

真係叫雞好過溝女 一千就有女服侍你

無信心

真係睇淡既，根本就唔會出PO討論呢樣野

就算真係睇淡左都好
都依然對呢一段感情有少少期望

其實唔難

當你深思左，右愛情就已經唔再簡單…

其實好多睇淡既巴絲得20歲鬆啲
大把時間啦你地 我三字頭就話姐

咁我同你玩下囉

咁樣真係幾好
心靈肉體都滿足到 又冇拍拖咁煩

睇淡姐 都唔代表完全冇期望既

啱呀
呢啲野要及時 要衝動

我26啦
就快單身5年
自己都搞唔清點解
或者想唔想拍拖

呢句真

玩過幾次
想認真真心 但人地唔認真
依家對拍拖睇得好淡了

唔係唔想拍
但好難對人有激情

咁 點可以知道另一半係咪愛自己

每次拍拖都係以結婚為前提
每次都重傷收場
唔想再拍了

仲要對方都係對感情認真嘅人 但最後都係要受重傷

岩岩聖誕節正日分手，因此都幾想答下依個問題

拍左一年，佢係我初戀，佢應該拍左第四定五次拖左右
雙方24，25歲，雙方一開始都諗住以結婚為前提，甚至視對方為唯一，諗埋點儲錢，幾時買樓
我亦都當對方係老婆咁鍚，咁樣去維持段關係。

拍左大半年女方開始覺得未玩夠，想出去玩下，點知一出去玩，即刻俾人呃，然後回頭，我亦都覺得人誰無過，錯一次識番屋企咪算。

過多兩個月，女方覺得段關係愈來愈唔夾，投入唔到段感情，可能係我唔夠高大有型，可能係我唔夠Man，可能係我識野唔夠多，總知相處唔舒服，成日想去話我Ｄ小事，亦都覺得好累，亦都唔想見到我，想分手。

但我諗最重要一樣野係，愛情係培養出來，愛情/結婚係一齊去解決問題，任何一方拒絕再去解決問題，只係因為你更愛自己，你累了，你唔想在投入，你想放棄。

所以我都沒怨佢，沒點嬲佢，感情係兩個人既事，你愛，佢唔愛，你想行，佢唔想行，都沒辦法，沒得強求，可能出去轉個圈，大家又想行呢，邊個知？何必太多強求

---------------------------------------------------------------------------------------------

我成日都覺得香港好多女仔，當結婚係唯一任務，亦都係終點站，又或者係佢地人生好依靠男朋友來幫自己加分，好想同自己朋友講，我男朋友係點叻，點勁，往往希望搵到一個完美既男朋友，幫自己解決所有問題，但問題係，所有問題，包括你自身，金錢，相處，都要雙方一齊努力先解決到。

而且係香港結婚先係一切災難既開始
1. 買樓
2. 生仔
3. 移民
4. 政治
5. 雙方兩老
6. 每日相處

我諗有Feel/有愛係其中一個因素去解決上面問題，亦都係一個潤滑劑，但更重要係雙方自身價值觀係點，雙方解決問題的心，同解決問題的能力，先係更重要。

所以我覺得細過拍多Ｄ拖係好事來，拍得多，你先會知自己想要咩伴侶，只有知道自己想要咩，先可以正確的時候，捉住正確的人，而唔係一個人慢慢諗，不斷去問其他人

到24/25歲後，就應該用幾年時間好好睇清楚身邊另一半係咪一個可以解決問題既人，佢價值觀岩唔岩你，係咪一個好既結婚對像。

BTW Telegram:

求樹洞

睇得好淡

跟住好多拖拍

係 人愈大愈發覺自己需要既只係咁多

點樣可以回覆有個框框？

我對上一次拍拖都仲有瞳景 而家真係完全睇化晒 甚至覺得拍拖好浪費時間

結婚都只不過係一紙婚書
更何況拍拖 冇承諾可言
試過一段真心真意愛一個人已夠
之後既大家開心就無問題

差唔多四十歲都仲係A0, 唔到你唔淡

有冇人同我一樣
比人玩過一次

對現任好冇信心
亦都投入唔到我所有既感情落去

好驚會中多次伏

係呀 已成過去 睇化晒

現實真係好殘酷
但我又唔願接受現實

個名改左好耐喇 有興趣知咩事嘅可以睇我啲舊post

真係睇化晒 以前會管男朋友 會介意男朋友唔見左人 但而家已經唔會 因為已經唔信一生一世

見到好多巴打都岩岩失戀，我都係其中一份子，我對於失戀都係零經驗

但我覺得失戀其實都只係人生既唔開心其中一種，我經驗，唔開心既話，不斷講出來，有班人一齊去聽，不斷去分析，雖然對件事沒咩幫助，但你會慢慢好起來

同埋平日甚至假日夜晚沒野做，就好易亂諗野，所以想Group起一班人一齊飲下野，做下運動，睇下戲，令自己充實D

希望大家慢慢都會好起來

Telegram 失戀互助互愛Group:

維繫一段感情係用理性，唔係感性

心痛就係因為投入過 先顯得我付出過
出左黎做野幾年 見多左人 不過圈子細左
真係睇淡左好多
同時發覺有個人我好想留住...

嘩

當你遇到個岩既 你想擋都擋唔到

拍拖拍到攰 又唔捨得放手
寧願所有野都無發生過
一直對愛情抱有憧憬就算

但諗返起一齊的日子
真係好幸福

唔係以結婚爲前提咁你都唔係咁愛佢

同你一樣

岩岩畀人帽左冇幾耐，
開始覺得咩都好，順其自然就得，
我冇興趣憎任何人，唔想計較付出同回報，
冇去怨佢或第三者既衝動，
亦唔打算留住佢同要任何「補償」，
冇興趣因此去賣醉發癲，
每一日我都仲係好似平時咁返工放工，
唔講冇人發現，但我唔係故意收埋收埋，
只係個心好似已經死左咁，
除左有種輕微隱隱作痛既感覺之外我好似麻木左咁，
唔計食唔到野同成日好似訓極唔夠咁的話，
我既生活可以話冇咩改變，
連喊都冇乜點喊，
但你問我係唔係唔再相信愛情，
我老實講唔係，
只係去到呢刻我想靜下，
想樣樣野放慢腳步去做自己，
想去實現咁多年黎我一直想做但因為佢而冇做過既野。

我以前唔係咁冷靜既人黎，呢次其實我都嚇親自己。

勁WOR講左十頁都未有TG交配GRP

有進步

睇名啦你地班仆街

如果另一半咁樣諗 都真係幾灰

兩年前散左後都冇鍾意人既感覺
但係已經放低個ex好耐
習慣左一個人
有冇巴絲都係依個狀態

一樣
習慣自己一個
有咩問題自己解決
唔再依賴人
其實係驚依賴完一個人再失去

有

做乜都唔會有好結果

對方根本唔在乎你等

幾次就睇化?我4,50次就化喇

又係你呀巴打
唔會同其他人一齊啦,何況我個個好似仲有小小希望
佢話同現任只係玩玩下,問佢仲愛唔愛我,又話唔想諗,都唔知佢想點

第一次已經好撚傷
可能係我太傻 一開始已經想同對方走到最後
就算2年前佢做既野有幾仆街 分手個時有幾恨心
我簡唔中都係會諗起佢掛住佢
一方面好想有個新既對象出現代替佢 但另一方面又怕會傷多次頂唔住
結果就一直痛痛到而家

其實都係9死一世 一陣又同呢個玩幾年都唔知點

你同佢有啲咁既對話 比我地好好多啦

你地有冇話set個時間俾自己,等唔到就move on

我無
我唔細 三字頭 我心態係如果出返去再搵 其實都無咩幾多年搵 搵到又要拍拖 又要觀察下咁 重有幾多年淨

樓主已經消失左

忙緊追post 上面被騎

講真
下個對象係大過自己一定會將佢定為結婚對象
對上果個我又浪費左佢幾年青春
好後悔

一直都超專一 av都唔睇，幾忙都好 寧願瞓少啲都抽時間陪女朋友，為左佢唔亂諗斷唒所有同異性嘅來往，讀緊書但都唔怕辛苦為同佢嘅將來開始搵錢儲錢 想每年帶佢遊歐同畢業就結婚，佢有咩難題有咩唔開心 只要我知道我一定幫佢拆掂佢，將最好嘅都留唒俾佢，為左佢學左好多唔同手工藝，一直咩都遷就佢，佢唔鍾意嘅地方佢講出嚟我一定改
但係 都係留唔住呢個我認定想照顧佢一生嘅人
原本想畢業就即刻接佢搬出去同居然後求婚 睇怕都係落空

最難係雙方都有心去拍，而又鐘意對方，更願意一齊去解決困難
依個就真係難

幾時先遇到個岩

呢d叫on9
畢咗業踏入社會大把花花世界

出唔到pool無咩好怕 反正都要慣嫁啦 a0 grad

除夕已經想在家中閉關

散了半年

早排先同朋友討論過依個話題
係咪我愛情觀有問題

經歷左d野之後其實真係已經唔知咩係愛情
咩叫對的人
對任何野都冇曬感覺咁
冇曬信心同希望
亦都好怕 唔想去付出任何野 驚到頭黎結果都係一樣
成個人都變曬
其實我都好擔心自己
仲有冇機會對感情重拾信心

same as you
完愛情冇晒期望，對自己更甚
變到好冇安全感，多疑，倒不如唔好去擁有
愛情既美好，sorry我體會唔到
比另一半話得多煩，愈黎愈收埋自己

其實去係為左令自己死心多過為左再見佢一面

唔去唔會心息，不如去啦

月頭可以好地地
月尾話變就變
其實我真係唔想放手

有咪拍囉無咪算啦

於是無拍拖好幾年了